# Ierapostoli
Translations of Greek Orthodox books in Swahili 

Οι μεταφράσεις χρειάζονται επιβεβαίωση από κάποιον γνώστη της γλώσσας Σουαχίλι. 
Για την ώρα έχουμε μια αυτόματη μετάφραση κάποιου προγράμματος και ενδέχεται να υπάρχουν αστοχίες ίσως και σοβαρές.
Είναι όμως μια αρχή κι αυτό...
Όποιος μπορεί να διορθώσει και έχει τη γνώση και τη διάθεση ας το κάνει, παρακαλώ να με ενημερώνει να διορθώνω κι εγώ εδώ τα κείμενα.
